「衝擊浪費咗100萬人和平行完的心血」算唔算今年最難聽的說話？

你個「心血」, 改變到條毛, 值條毛咩

咩人講

但唔衝,對著港共政府又有咩用
但衝左亦唔見得成功,我地依邊可能有傷亡,政府禁得重勁

人數多咁衝佢地可以阻到幾多個
依家就係爭咁個人數 個個都驚衰唔出嚟 就真係坐以待斃

同問

尋晚係有人講但極速delete post